有冇人入左qq熊？

個個睇升，一定出事啦
升幅小咁多
又冇超大行預期
點解仲個個覺得會爆升
唔係燈，冇貨喺手，純粹好奇
對上唔記得邊次遠超預期，又係個個睇升，第二日我不問價j牛輸到仆街

不過嗰次係業積前爆升左幾日……

Long put左

多謝雲清

牛左 多謝化清

好似升硬咁

好彩你琴日放左牛

係咪只係因為跌左幾日覺得聽日會升返？
但係呢期全部都係大戶業積後出貨喎
有冇高人可以解答下

唔係開post燈啊屌
冇貨啊，個倉得486

答你唔到，睇資金流，點演譯都得

大戶is watching you

比上一期增長12%
聽日高開低收是常識吧

今日qq牛 升市即放
再入熊 sure win

我都覺應該紅住收市

你自己都解釋左 屌你條女

你老母俾狗屌

唔該哂

俄女已死

仲講486

你點睇已經係最重要既答案

有買

前日買左今日走哂

開市買唔買好

升咁多 大機率會回喎！